{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3020250",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포(중문) 아루미 호텔"
    },
    "text": "済州大浦浦口の近くに位置する済州ホテルは計78室の客室を保有しており、新しい建築物で非常にきれいで美しいデザインを備えています。 韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供し、無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。 歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されており、駐車も可能です。 会員割引特典は提携店の内規に従って適用されます。 中文観光団地に位置するこのホテルは清潔できれいな宿でお客様の満足度が高いです。 周辺に様々な飲食店があり、利便性を感じることができ、客室内ではリラックスできます。 親切なサービスも満足でき、全般的にとても良い宿泊経験ができました。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ホテルは何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "済州ホテルは計78室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "済州ホテルはどのようなデザインの建物ですか？",
            "answer": "済州ホテルは新しい建築物で非常にきれいで美しいデザインを備えています。"
        },
        {
            "question": "済州ホテルはどのような言語で案内サービスを提供していますか？",
            "answer": "済州ホテルは韓国語を含む様々な言語で案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州ホテルはどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "済州ホテルは無料Wi-Fiと禁煙客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "済州ホテルでは歯ブラシと歯磨き粉を提供していますか？",
            "answer": "済州ホテルでは歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州ホテルでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、済州ホテルでは駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "済州ホテルの会員割引特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "済州ホテルの会員割引特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "済州ホテルはどの観光地に位置していますか？",
            "answer": "済州ホテルは中文観光団地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "済州ホテルの周辺には様々な飲食店があります。"
        },
        {
            "question": "済州ホテルのサービスはどのように評価されていますか？",
            "answer": "済州ホテルのサービスは親切で満足のいくものと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 205,
        "QA": 365
    }
}